Tvb記者又學人唔show身份？

[沒有尊嚴的記者］
7月15日：昨晚TVB不停重複警察俾示威者襲擊片段，但從來沒有播警察暴力清場片段。但睇真新聞主播咪牌上面冇任何logo，而女主播身穿橙色背心寫［HKAAA］。原來是HK Amateur Athletics Association(香港業餘田徑總會）的縮寫。
一間服務香港人既電視台採訪時因爲驚俾市民發現而要用假logo，試問佢地仲有無尊嚴？

而女主播身穿橙色背心寫［HKAAA］。原來是HK Amateur Athletics Association(香港業餘田徑總會）的縮寫。

我冇嘢講

印TVB貼紙貼佢老母啦!幫佢拎光環

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

不如直頭拎件印警察字眼嘅背心著啦ON9

下次靠網上軍師留意個忍身記者係咩位偷拍緊

仲有尋晚有cctvb鬼入左沙田火車站偷拍

香港業餘田徑總會有無回應

唔係hksapid咩

乜而家做記者要做到咁折墮，唔比得人知自己邊間傳媒？？個女記者之前做now好地地，係要自甘墮落做紅媒，真係有心做新聞就辭職啦

現在台同有線幾多人過cctvb